條例若然正式徹回 證明左一樣野......

我地一直以黎嘅抗爭係可以逼使政府讓步

無論係和理非定勇武
過去三個月嘅付出係有效的
其中一個訴求得到回應
其他四個都可以！

五大訴求 缺一不可！

堅持落去 直至其他訴求得到答覆！

9月7號 一點 機場壓力測試 預埋你！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

下？你諗下被捕既義士，談諗下佢地係新屋嶺既遭遇
女既比人性侵犯，男既比人毒打完再性侵犯
而家正係精神應該更加緊張既時候！